# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: faceswap.spanish\n"
"POT-Creation-Date: 2021-06-08 19:24+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2023-06-06 09:38+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: tools\manual\cli.py:13
msgid ""
"This command lets you perform various actions on frames, faces and alignments "
"files using visual tools."
msgstr "此命令允许您使用可视化工具对框架、面和对齐文件执行各种操作。"

#: tools\manual\cli.py:23
msgid ""
"A tool to perform various actions on frames, faces and alignments files using "
"visual tools"
msgstr "使用可视化工具对框架、面和对齐文件执行各种操作的工具"

#: tools\manual\cli.py:35 tools\manual\cli.py:43
msgid "data"
msgstr "数据"

#: tools\manual\cli.py:37
msgid "Path to the alignments file for the input, if not at the default location"
msgstr "输入的对齐文件的路径（如果不在默认位置）"

#: tools\manual\cli.py:44
msgid ""
"Video file or directory containing source frames that faces were extracted from."
msgstr "包含从中提取人脸的源帧的视频文件或目录。"

#: tools\manual\cli.py:51 tools\manual\cli.py:59
msgid "options"
msgstr "选项"

#: tools\manual\cli.py:52
msgid ""
"Force regeneration of the low resolution jpg thumbnails in the alignments file."
msgstr "强制重新生成对齐文件中的低分辨率 jpg 缩略图。"

#: tools\manual\cli.py:60
msgid ""
"The process attempts to speed up generation of thumbnails by extracting from the "
"video in parallel threads. For some videos, this causes the caching process to "
"hang. If this happens, then set this option to generate the thumbnails in a "
"slower, but more stable single thread."
msgstr ""
"该过程尝试通过并行线程从视频中提取来加快缩略图的生成。对于某些视频，这会导致缓存"
"过程挂起。如果发生这种情况，则设置此选项以在较慢但更稳定的单线程中生成缩略图。"

#: tools\manual\faceviewer\frame.py:163
msgid "Display the landmarks mesh"
msgstr "显示地标网格"

#: tools\manual\faceviewer\frame.py:164
msgid "Display the mask"
msgstr "显示蒙版"

#: tools\manual\frameviewer\editor\_base.py:628
#: tools\manual\frameviewer\editor\landmarks.py:44
#: tools\manual\frameviewer\editor\mask.py:75
msgid "Magnify/Demagnify the View"
msgstr "放大/缩小视图"

#: tools\manual\frameviewer\editor\bounding_box.py:33
#: tools\manual\frameviewer\editor\extract_box.py:32
msgid "Delete Face"
msgstr "删除人脸"

#: tools\manual\frameviewer\editor\bounding_box.py:36
msgid ""
"Bounding Box Editor\n"
"Edit the bounding box being fed into the aligner to recalculate the landmarks.\n"
"\n"
" - Grab the corner anchors to resize the bounding box.\n"
" - Click and drag the bounding box to relocate.\n"
" - Click in empty space to create a new bounding box.\n"
" - Right click a bounding box to delete a face."
msgstr ""
"边界框编辑器\n"
"编辑馈入对准器的边界框以重新计算地标。\n"
"\n"
"- 抓住角锚点以调整边界框的大小。\n"
" - 单击并拖动边界框以重新定位。\n"
" - 单击空白区域以创建新的边界框。\n"
" - 右键单击边界框以删除人脸。"

#: tools\manual\frameviewer\editor\bounding_box.py:70
msgid ""
"Aligner to use. FAN will obtain better alignments, but cv2-dnn can be useful if "
"FAN cannot get decent alignments and you want to set a base to edit from."
msgstr ""
"要使用的对准器。FAN 将获得更好的对齐方式，但如果 FAN 无法获得体面的对齐方式并且您"
"想要设置要从中编辑的基础，则 cv2-dnn 会很有用。"

#: tools\manual\frameviewer\editor\bounding_box.py:83
msgid ""
"Normalization method to use for feeding faces to the aligner. This can help the "
"aligner better align faces with difficult lighting conditions. Different methods "
"will yield different results on different sets. NB: This does not impact the "
"output face, just the input to the aligner.\n"
"\tnone: Don't perform normalization on the face.\n"
"\tclahe: Perform Contrast Limited Adaptive Histogram Equalization on the face.\n"
"\thist: Equalize the histograms on the RGB channels.\n"
"\tmean: Normalize the face colors to the mean."
msgstr ""
"用于将面送入对准器的归一化方法。这可以帮助对准器在困难的照明条件下更好地对齐面。"
"不同的方法在不同的集合上会产生不同的结果。注意：这不会影响输出面，只影响对准器的"
"输入。\n"
"\t无：不要在脸上进行正常化。\n"
"\tclahe：在面部执行对比度受限自适应直方图均衡。\n"
"\thist：均衡 RGB 通道上的直方图。\n"
"\t均值：将面部颜色归一化为均值。"

#: tools\manual\frameviewer\editor\extract_box.py:35
msgid ""
"Extract Box Editor\n"
"Move the extract box that has been generated by the aligner. Click and drag:\n"
"\n"
" - Inside the bounding box to relocate the landmarks.\n"
" - The corner anchors to resize the landmarks.\n"
" - Outside of the corners to rotate the landmarks."
msgstr ""
"提取框编辑器\n"
"移动对准器生成的提取框。单击并拖动：\n"
"\n"
"- 在边界框内重新定位地标。\n"
" - 角锚点以调整地标的大小。\n"
" - 在角落外旋转地标。"

#: tools\manual\frameviewer\editor\landmarks.py:27
msgid ""
"Landmark Point Editor\n"
"Edit the individual landmark points.\n"
"\n"
" - Click and drag individual points to relocate.\n"
" - Draw a box to select multiple points to relocate."
msgstr ""
"地标点编辑器\n"
"编辑各个地标点。\n"
"\n"
"- 单击并拖动单个点以重新定位。\n"
" - 绘制一个框以选择要重新定位的多个点。"

#: tools\manual\frameviewer\editor\mask.py:33
msgid ""
"Mask Editor\n"
"Edit the mask.\n"
" - NB: For Landmark based masks (e.g. components/extended) it is better to make "
"sure the landmarks are correct rather than editing the mask directly. Any change "
"to the landmarks after editing the mask will override your manual edits."
msgstr ""
"蒙版编辑器\n"
"编辑蒙版。\n"
" - 注意：对于基于地标的蒙版（例如组件/扩展），最好确保地标正确，而不是直接编辑蒙"
"版。编辑蒙版后对地标所做的任何更改都将覆盖您的手动编辑。"

#: tools\manual\frameviewer\editor\mask.py:77
msgid "Draw Tool"
msgstr "绘图工具"

#: tools\manual\frameviewer\editor\mask.py:78
msgid "Erase Tool"
msgstr "擦除工具"

#: tools\manual\frameviewer\editor\mask.py:97
msgid "Select which mask to edit"
msgstr "选择要编辑的蒙版"

#: tools\manual\frameviewer\editor\mask.py:104
msgid "Set the brush size. ([ - decrease, ] - increase)"
msgstr "设置画笔大小。（[ - 减少，] - 增加）"

#: tools\manual\frameviewer\editor\mask.py:111
msgid "Select the brush cursor color."
msgstr "选择画笔光标颜色。"

#: tools\manual\frameviewer\frame.py:78
msgid "Play/Pause (SPACE)"
msgstr "播放/暂停（空格）"

#: tools\manual\frameviewer\frame.py:79
msgid "Go to First Frame (HOME)"
msgstr "转到第一帧 （主页）"

#: tools\manual\frameviewer\frame.py:80
msgid "Go to Previous Frame (Z)"
msgstr "转到上一帧 （Z）"

#: tools\manual\frameviewer\frame.py:81
msgid "Go to Next Frame (X)"
msgstr "转到下一帧 （X）"

#: tools\manual\frameviewer\frame.py:82
msgid "Go to Last Frame (END)"
msgstr "转到最后一帧（完）"

#: tools\manual\frameviewer\frame.py:83
msgid "Extract the faces to a folder... (Ctrl+E)"
msgstr "将人脸提取到文件夹...（按 Ctrl+E）"

#: tools\manual\frameviewer\frame.py:84
msgid "Save the Alignments file (Ctrl+S)"
msgstr "保存对齐方式文件 （Ctrl+S）"

#: tools\manual\frameviewer\frame.py:85
msgid "Filter Frames to only those Containing the Selected Item (F)"
msgstr "将框架过滤为仅包含选定项目的框架 （f）"

#: tools\manual\frameviewer\frame.py:86
msgid ""
"Set the distance from an 'average face' to be considered misaligned. Higher "
"distances are more restrictive"
msgstr "设置与“平均面”的距离以被视为未对齐。距离越远限制越强"

#: tools\manual\frameviewer\frame.py:391
msgid "View alignments"
msgstr "查看路线"

#: tools\manual\frameviewer\frame.py:392
msgid "Bounding box editor"
msgstr "边界框编辑器"

#: tools\manual\frameviewer\frame.py:393
msgid "Location editor"
msgstr "位置编辑器"

#: tools\manual\frameviewer\frame.py:394
msgid "Mask editor"
msgstr "蒙版编辑器"

#: tools\manual\frameviewer\frame.py:395
msgid "Landmark point editor"
msgstr "地标点编辑器"

#: tools\manual\frameviewer\frame.py:470
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: tools\manual\frameviewer\frame.py:470
msgid "Previous"
msgstr "以前"

#: tools\manual\frameviewer\frame.py:481
msgid "Revert to saved Alignments ({})"
msgstr "恢复为保存的对齐方式 （{}）"

#: tools\manual\frameviewer\frame.py:487
msgid "Copy {} Alignments ({})"
msgstr "复制 {} 对齐方式 （{}）"
